點解仲未研發到永久隱形眼鏡

點解仲未研發到永久隱形眼鏡

等左好耐

（利申未來人）

ICL手術

已經有

有 IOL/ICL

不過千祈唔好做
做完個routine同生過cancer果班人一樣
每幾個月要去復診搞成日check一下個讀數
睇下死得未(人地就復發未)
死得就要做多一次拿翻出嚟
on9

講漏咗
係check你隻眼死得未
唔係副鏡死得未

咁搞笑

咁既話點解唔做激光糾視？

因為樓豬on9

其實一直有

關我撚事

可唔可以講下點解會出現咁嘅情況

因為舊鏡係放喺眼角膜後面
眼角膜無血管 剩係得d角膜細胞

角膜細胞好緊要 少咗就好容易細菌入眼
又唔會再生 死一隻少一隻

但係又要差唔多死曬先會影響視力 死咗九成你自己先會知
舊鏡有機會影響眼角膜吸收氧氣>>角膜細胞會死得好快
所以要成日check住

So sad，咁半永久可唔可行，其實做到一個星期甚至一個月帶一次都好好，現今科技做唔做到長大con而唔影響隻眼抖氣or訓完唔會碌左去後面

邊個敢搏
你咁放舊野喺角膜度就點都有機會影響d角膜細胞
有事起嚟 你塊角膜又唔識喊痛

唉，唔通真係做激光

做囉

上網睇review 有啲話都係唔清、有啲話幾年後開始蒙、有啲話醫生都唔做就知咩料

自己眾多朋友經驗
清，做左10年都唔覺有問題，眼科醫生就唔知，不過其他科既醫生都會做

醫生係做手術要望鏡先唔做得

居然係因為咁

又學到野，咁要考慮下先得

太深近視散光
我問過醫生 佢話我深過頭 叫我做ICL
利申冇做

應該話
技術仲未完全成熟
風險仲有

識人做過激光幾年後隻眼有啲問題 幾嚴重下
不過唔知關唔關做過激光事